logitech m720

有無c兄用緊？值唔值得入手？

今日新買剛試了十分鐘 自己意見：

我手中等 18cm 到 ，mx master 太大太重唔買

Anywhere又太細，705上網d人話位移有問題，所以

買720

可以自己set野 任何快速鍵都得 幾多野玩

暫時未用個轉電腦功能

上手ok 幾舒服 7/10到

佢下面係膠做 我手汗超大 好有一種好快就臭既感覺

得一年保用 有一種一年後收皮感覺！

你可以去黃金試下 摸下先決定 有問題再問！